歐美主流樂壇集中討論區25

排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"&nbsp;

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

希望Gaga攞到啦 對上一次已經係2015年既事 仲要係C2C拎

Kacey Musgraves better Win Album of the Year ♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️

唔知點解我有預感cardi b會中record同album of the uear

啲Media幫佢造勢造到好犀利

佢個𡁻積樣

Which Justin

Put your filthy hands all over me.

flop味重

joanne 同 shallow 率先嬴左兩個grammys

恭喜mama

今年好多人首次提名就中有獎
Dua and Ella Mai

[第61屆葛萊美獎得獎名單]

最佳流行個人演出
Lady Gaga - Joanne (Where Do You Think You’re Goin’?)

最佳傳統流行演唱專輯
Willie Nelson - My Way

最佳流行演唱專輯
Ariana Grande - sweetener

最佳舞曲錄製
Silk City & Dua Lipa - Electricity

最佳電子舞曲專輯
Justice - Woman Worldwide

最佳搖滾演出
Chris Cornell - When Bad Does Good

最佳金屬樂演出
High on Fire - Electric Messiah

最佳搖滾歌曲
St. Vincent - Masseduction

最佳搖滾專輯
Greta Van Fleet - From the Fires

最佳另類音樂專輯
Beck - Colors

最佳R&B演出
H.E.R. feat. Daniel Caesar - Best Part

最佳傳統R&B演出
Leon Bridges - Bet Ain’t Worth the Hand
PJ Morton feat. Yebba - How Deep Is Your Love(並列)

最佳R&B歌曲
Ella Mai - Boo’d Up

最佳當代都會音樂專輯
The Carters - EVERYTHING IS LOVE

最佳饒舌演出
Kendrick Lamar, Jay Rock, Future & James Blake - King’s Dead
Anderson .Paak - Bubblin’(並列)

最佳饒舌/歌唱演出
Childish Gambino - This Is America

最佳鄉村個人演出
Kacey Musgraves - Butterflies

最佳鄉村組合/團體
Dan + Shay - Tequila

最佳鄉村歌曲
Kacey Musgraves - Space Cowboy

最佳音樂錄影帶
Childish Gambino - This Is America

最佳音樂電影
Quincy Jones《Quincy》

最佳影視原聲帶/合輯
(Various Artists) - The Greatest Showman: Original Motion Picture Soundtrack

最佳影視原創配樂
Ludwig Göransson - Black Panther

最佳影視歌曲
Lady Gaga & Bradley Cooper - Shallow

今次好似暫時都唔錯

今年既grammys好似良心發現

有冇link

暫時幾正路

Grammy-Winning singer Bradley Cooper

最佳搖滾專輯
Greta Van Fleet - From the Fires

希望Fall in Line 有pop duo

gradin毒撚咁

想Shallow拎埋

佢不嬲都係

beck 隻碟今次仲要明顯差咗
Becks least alternative album ever wins best alternative album , I love beck and this album but these awards are a farce

Beck was the safe choice - should have been St. Vincent.

Beck was the safe choice - should have been St. Vincent.

好驚通類媽媽又冇得攞

再接再厲

本身都係屎鬥屎

唔係吹到Cardi係rap救星，AOY大熱咩

Ha va na uhhhh na na

有冇直播Link 感覺Gaga今日氣勢如虹 一飛走Sarah個人都靚啲

唔好咁開心住 睇定啲先 陣間真係攞咗就

this beck album is pop

Money money money money
I like it I like it I like it

Dua Lipa just won her first Grammy

佢拎到，應該即flop

Pharrell wins Producer of the Year btw

Copy多數個st vincent commebt
仲有個Björk

Mainstream rock is dead
have to go independent to find good rock

Brandi Carlile Wins Three Grammys During Show Pre-Telecast

best Americana album (for By The Way, I Forgive You) and both best American roots song and best American roots performance (for “The Joke”).

I’m happy

I'm fine with that too

Fall In Line商業成績為0搵咩同Shallow打

Gaga開場好靚

Miley今日靚到dum一聲 襯埋Shawn小背心

諗都唔敢諗

Not gay btw

希望不斷聽到shallow

JAY-Z Tops Kanye as Rap Artist With the Most Grammys

搵唔到live

gaga

其實有冇人發現Gaga所有流行類別嘅獎終於拎晒

I am biased and want Arctic Monkeys to get it

I am

Pop queen

今年係好多人嘅豐收年

/上年

點解Twitter仲係三個大階英文字洗緊版

SOY - This Is America

我覺得上年就已經要1-800-273-8255

Who can relate, woooooo

冇呀 係Shallow贏 都估到賽果

that song has a nice concept but is not executed well

that's why they are annoying

我覺得都好過上年Thats What I Like

That's What I Like is a fun song. fight me

當初好似係靠電台出盡奶力先谷到去No.1

Everything about Bruno Mars screams annoying. Fight me

講起Bruno 我冇諗過上年HUMBLE.會輸比24K

Why

Katy試下live得好啲

who's this

Will Smith
阿拉丁真人版做精靈

because grammy is ruled by old white men

應該就到gaga表演

邊到有live 睇？

It looks like @KatyPerry’s and @Zedd’s “365” is coming, after it was teased at the #GRAMMYs⁠ ⁠

講起上幾屆就嬲
lemonade 輸俾 25
melodrama damn 輸俾24k magic

old white men only listen to adele bruno mars
hip hop is not music according to them

Dua lipa聽到Electricity 攞獎個反應好得意

哪有365

做乜鳩？一睇就知Cardi B咪緊嘴

佢唔係有去紅地毯咩?點解唔起台下

啲鐘

”Best Country Album“
Golden Hour - Kacey Musgraves

Leak到周圍都係就靠頒獎禮效應drop咗佢啦

Pop Queen GodGa

呢啲時候仲未drop係咪留返煲醋

Gaga

Alicia Keys屌打前面全部performers

Best Rap Song:
“God’s Plan” - Drake

Alicia Keys performed a small part of Coldplay’s #Grammys winning song Clocks

Gaga next

lacey, mama
congrats ari and cus for their first grammy

According to Xiami Music, @AvrilLavigne new single “Dumb Blonde”(feat Nicki Minaj) will be officially released at 1 am on 12th Feb, Beijing Time.

Dua Lipa: new album soon~~

激動得濟打錯哂字

Gaga rocks

Charlie Puth on Twitter: I love red carpets u can see it on my face lol

Drake said musicians “don’t need” a Grammy, got cut to commercial #GRAMMYs⁠

H.E.R.

Cardi B won her first grammy for best rap album

Carbi B grammys and #1 single before Nicki

睇下有幾多負皮先

有人秒速正皮喎

利申唔係我

Cardi right now

Nicki

Nicki真係輸到開巷

Nicki好慘

真係幾激烈

Janelle 漁人得利

Eeeeoooowwwwwwww
Okuuuuuuuur

Mac Miller

Miley, Shawn - In My Blood

Dolly Parton tribute

Lady Gaga - Shallow

“i’m sorry, i just, ooh, the nerves are so bad. maybe i need to start smoking weed.”
- cardi b, 2019

Cardi b’a Acceptance speech

St. Vincent x Dua Lipa
又幾正

Did she lie?
No!!!!!

We have to stan her
Spills tea sis!!!

Best New Artist goes to Dua Lipa
NOOOOOOOOOO!!!!!

we fkin STAN ari!!!!!!!!!!!

Taylor Swift at the BAFTA Awards

ok中魔咒了

Good luck to you

She wont flop anyway

Swan
SWAN
SOOOONNNNNNNNG

即刻做嘢啦 出歌啊

英國人拎好似冇咁慘
Adele, Sam Smith
Let’s hope

Cardi B makes Grammy history as she wins Best Rap Album for “Invasion Of Privacy”.

She’s the first female rapper to ever win the category as a solo artist.

I don’t know that

呢首真係好難聽

仲要由上年霉足一年嘅alessia cara頒比佢
真係應景

佢呢個tweet夠精警 又show到佢同Nicki一檔 又show到佢仲支持緊Mac Miller goodest PR

either Arctic Monkeys or Bjork now like trash, literal shit!

其實佢好清楚自己做緊咩 秒del又可以拎到Attention

pitchfork而家係咁比人串 話佢好意思比人1.幾分

Bjork真係慘 幾時肯補一座俾佢

係我聽過佢嘅歌入面最難聽嗰首

呢條醒目女黎 仲要有pop vocal都唔出席
we stan！

lana都未開齋

Record of the Year goes to Childish Gambino

Thanks god

thank god not something like i like it

如果soty 係shallow就好

Album of the Year goes to Kacey Musgraves
My girl!!!!!!

BIG CONGRATULATIONS

WE BEEN KNEW

CONGRATS

Congratulations

今年啲general category終於正常啦

Stream new single “Rainbow”

今次通類比This Is America又可以扶起rap 因為Kendrick, Drake都因為通類成日比Recording Academy忽略，又可以政治正確比有色人種，又係一個proper choice。呢個獎頒得好有目的

試吓頒俾個白人俾人鬧到黐線都似

GodGa & a little monster!

She touches her boobs

She should touches herself only

Cardi本身樣成日都好尷尬咁

.@KaceyMusgraves‘ ”Rainbow“ has entered the top 10 on US iTunes

The power she has

Grammy邀請咗Mac Miller父母嚟現場但一個獎都冇俾到 咁你叫人嚟做咩啫

有提名 請屋企人出席都啱嘅 我覺得
都叫見到個仔入到grammy
仲有supposed 邀請人個邊應該唔知邊個攞

d觀眾可唔可以順便買埋High Horse

打撚爆grammys!!!!

本來以為今年好大機會攞

Mark Ronson & Camila Cabello // Find You Again // Dates TBA

準備接收一堆負皮

Gaga & Joanne (JLo)

BTS “Thank you for all our fans for making this dream come true. And we‘ll be back.“

Please don’t

完全抹甩晒陣reputation味

呢張真係好正 JLo真係著到成個2016年既gaga咁

Speak now taylor

Hell No

Selena Gomez has registered a new track titled “Sucks To Be You” on ASCAP, which was produced by collaborators she worked with on ‘Stars Dance’.

下年就攞獎㗎啦

所以country radio會唔會破例去播Kacey啲歌呢

Lady Gaga becomes the FIRST woman in HISTORY to win a BAFTA⁠ ⁠Award for Best Music!

Gaga and Bradley have won Best Original Music for “A Star Is Born”!

US pure album sales: Lady Gaga & Bradley Cooper, A Star Is Born OST 780,000 (total).

US pure album sales: Lady Gaga , ARTPOP 781,000 (total).

ASIB要爬頭了

Joanne呢

BB200:
1. Hoodie SZN *re-peak*
2. i am > i was
3. The WIZRD
4. ASTROWORLD
5. ASIB OST
6. beerbongs & bentleys
7. Championships
8. Scorpion
9. Spider Man OST
10. Dying To Live

未update

Omg Iggy

BTS trending #2
And Nicki: why am I trending????

u so mean gal

佢隻碟好聽 不過佢嘅衣著...

Google debuted a new ad during the #GRAMMYs⁠ ⁠ starring Childish Gambino in a pixel danceoff⁠ ⁠ with himself, and it features an unreleased song with the lyrics, “We shine brighter in the dark.”

有個疑問 點解dance recording會提electricity唔提one kiss 希望one kiss響BRIT awards有獎攞

Billboard ranked the GRAMMYs performances from best to worst:
1. Kacey Musgraves, Katy Perry, Miley Cyrus, Maren Morris, Little Big Town & Dolly Parton, “Here You Come Again” / “Jolene” / “After the Gold Rush” / “Red Shoes” / “9 to 5”
2. Janelle Monae, “Make Me Feel”
3. Brandi Carlile, “The Joke”
4. H.E.R., “Hard Place”
5. Kacey Musgraves, “Rainbow”
6. Cardi B, “Money”
7. Camila Cabello, Arturo Sandoval, Young Thug, Ricky Martin & J Balvin, “Havana”/“Mi Gente”
8. Yolanda Adams, Fantasia & Andra Day, “(You Make Me Feel Like) A Natural Woman”
9. Travis Scott, James Blake and Earth, Wind & Fire, “Stop Trying to Be God”
10. St. Vincent & Dua Lipa, “Masseduction” / “One Kiss”
11. Lady Gaga, “Shallow”
12. Alicia Keys, Medley
13. Dan + Shay, “Tequila”
14. Diana Ross, “The Best Years of My Life” / “Reach Out and Touch (Somebody’s Hand)”
15. Jennifer Lopez & Co., Motown Medley
16. Chloe X Halle, “Where Is the Love?”
17. Shawn Mendes & Miley Cyrus, “In My Blood”
18. Post Malone & Red Hot Chili Peppers, “Stay” / “Rockstar” / “Dark Necessities”

Quincy Jones now has the most GRAMMYs⁠ ⁠of any living artist (28).

Kacey Musgraves - Rainbow (Official Video)

Dua

BTS and Alicia Keys spotted backstage at the Grammy Awards.

Cardi B reacts to her GRAMMYs⁠ ⁠win and dedicates the award to Mac Miller:

“I’m sharing this with you. Rest In Peace”.

Nicki is marking her blocked list

Ariana Grande shows Cardi B love for her GRAMMYs⁠ ⁠win after posting a photo mentioning Mac Miller.

Kacey Musgraves’s “Golden Hour” becomes the first country album since Taylor Swift’s “Fearless” to win ‘Album of the Year’.

呢2張會唔會好啲

Huge monster

Dua Lipa is now the FIRST Albanian woman in HISTORY to win a Grammy Award! Dua takes home 2 awards tonight at the GRAMMYs⁠.

miley而家fit到不得了
最索係而家 聽佢grammy唱in my blood, hannah montana既感覺返晒黎

Dua Lipa joins Adele and Amy Winehouse as the ONLY English female artists to win 2 awards or more in one night at the GRAMMYs⁠.

佢今日真係好靚

估唔到alicia堅持素顏到而家
初時仲以為佢玩幾年

Sometimes I just wanna kiss girls girls girls

Cardi B is the 2nd woman in history to win ‘Best Rap Album’ at the Grammys⁠⁠! Lauryn Hill was the only other female to win this award back in 1997!

Offset shares a video of Cardi B giving birth to Kulture.

依家個look好過the voice 嗰時個村姑包頭look

Cardi B is the first female rapper to win a Grammy Award ever since Missy Elliott did in 2006!⁠ ⁠

Cardi now joins Missy, Lil Kim and Lauryn Hill as the ONLY female rappers to have a Grammy award!

Lauryn 贏嗰年係以Fugees團隊名
Cardi 就應該係first female solo to win

Omg she looks good

Legend Pop Queen GodGa

or should we call her miley hemsworth

Kacey

Just call her Miley ok?

thats what i like 直頭垃圾

Janelle & Gaga

有冇camila今日既相

flop

Yes. You’re welcome

Perfect Timing

原來Tori Kelly唔聲唔聲贏咗兩個grammys

頂，Grammy AOTY條tweet下面d comment

無需要為啲無聊人士廢心神喎

又係

LoL the locals should sit the fuck down

Shawn今晚好撚正
利申：非gay

仲有人post張嘢話Kacey's not talented，然後見到嗰Metacritic score之後話Metacritic唔信得過

haters gonna hate

That's what he said

Gospel??

That ass on the tiny body

Say what you feel

yes, gospel album and performance

點解要強調自己係非gay

佢真係好撚正

But that’s not what I think

你明ge

第2張

Latest news: Xiami Music postpones the releasing date of “Dumb Blonde”to the next day,
啲時間仲要tun到亂晒

All of @ladygaga‘s 9 #GRAMMYs⁠ ⁠:
1) Best Electronic Album
2) Best Dance Recording
3) Best Pop Solo Performance
4) Best Music Video
5) Best Pop Vocal Album
6) Best Traditional Pop Album
7) Best Song for Visual Media
8) Best Pop Solo Performance
9) Best Pop Duo / Group Performance

好識do

Lady Gaga is now the first artist in #Grammys⁠ ⁠ history to win an award for each Pop category!

Best new artist 2018 幾時攞返個大獎

上面有3個負咗皮 #217

Next year we want to see Ally Maine

why did you do that do that do that do that to me

KACEY WERK!

Pitchfork咪比佢8.7果個 不意外啦

垃圾 trash

其實我覺得除咗呢句唔知想點之外 其他係唔差

US pure album sales: Tony Bennett & Lady Gaga , Cheek to Cheek 773,000 (total).

C2C 2.0 is coming

啲人仲話佢似支香水

Havana by Camila Cabello performing on Grammy 2019

唱足兩年

Sweetener 8.1

pop黎講其實pitchfork算對ari幾好 tun又推埋做best new track跟住sweetener又做best new music 同埋響pitchfork手上攞7.9唔容易

另一邊廂in my blood提song of the year比pitchfork踩到傻

Tony looked like a proud dad when gaga received her grammy

原來係咁 唔知個玩法 以為7.9好低
因為見過有8.7嘅出現以為要有8以上先叫好評

支持媽媽棄pop轉型做Jazz歌手

Pitchfork有個前writer話佢自己跟依個準則比分
Pitchfork派到6尾7頭都好好

Only 7 female albums in history have debuted at #1 of iTunes in 100+ countries:

#1 25, Adele (114)
#1 reputation, Taylor Swift (114)
#3 BEYONCÉ, Beyoncé (113)
#4 CAMILA, Camila Cabello (109)
#5 Lemonade, Beyoncé (108)
#6 1989, Taylor Swift (100)
#6 PRISM, Katy Perry (100)

Collab again

咁Invasion

*The payola has left the chat*

sweetener冇BNM

Rumour:
Miley Cyrus & Shawn Mendes // Playboy // MARCH XX

well 好似冇樂評踩隻碟喎
Metacritic 84分

Well有時樂評都會有強捧同跟風嘅
就好似Glory出樂評嗰陣所有樂評都讚Clumsy咁

又唔覺pitchfork 會跟風
參考divide 2.8/10

但divide一大堆人踩

HUGE congrats to our BEST rock album

其實拎7分都有啲難度
Liberation Reputation Camila通通唔過7

有冇邊度睇到今日GRAMMY既表演片段?

Dailymotion 有得睇

@Grammy After Party

Wig? Snatched.
Where? Mars!

Adeeeeeeele

Miley對鞋

Awwwww

今次個cover幾靚

仲係唔敢相信佢地有合作 好神奇

@aliciakeys
Tonight was such a musical night I decided to drop a new vibe & have some fun with y’all!!!

New song “Raise A Man”
Tonight was such a musical night I decided to drop a new vibe & have some fun with y’all!!!

由兩年前開始
之後前排tell me it’s over 個q&a session
Avril like咗個tweet 可能就去問nicki
@AvrilLavigne what about doing a song with @NICKIMINAJ 😍? #askavril⁠ ⁠

BTS reveal that their dream collabs would be with Lady Gaga, Camila Cabello, Trvis Scott and Post Malone.

Oh no pls don’t do this. Thank u, next

我都唔講抄歌/ghostwriting之類嘅指控啦
就咁講d歌嘅質素，只不過係一堆夠catchy同靠mv加分嘅商業歌，你話佢受歡迎我都無話可說，但憑咩可以連樂評數一數二高分
pitchfork most overrated album排第一都知咩事啦
又best album又queen of rap
仲要吹到2019 Marilyn Monroe，個編輯打出嚟果陣有冇笑到

想問下而家仲有無taytay reputation volume1 買
之前淨係買咗v2 想買埋v1儲
我記得之前大眾仲有 但今日去睇已經無咗

連登定律，越反越紅

omg been waiting for her new music for two or more years u better rule the r&b world

好後悔早排hmv大減價105蚊冇買第二本
佢一出果時因爲冇錢所以淨係買咗橙色果本 而家miss咗軍褸彩虹衫果本

其實唔係佢啲producer arrange得咁catchy佢都未必搵到個flow去’rap’

呢個post成27個負皮 開埠以黎最多 笑死

癡線 過20都一隻手掌數得晒 仲要27

Lady Gaga & Adele at the Grammy’s after party last night.
唔知adele 新碟會點呢

collab with mama!

Adele sing jazz

.@ArianaGrande replaces herself at #1 on the UK Spotify with “break up with your girlfriend, i’m bored” claiming the top spot from “7 rings”.

知唔知而家邊到仲有

After years of asking “What can’t Lady Gaga do?” I finally have the answer: the “Applause” singer can’t clap 佢拍手勁奇怪

信和應該仲有貨掛

相信呢到嘅主要anti對象除左Cardi B之外就係BTS

Cardi有嘢討論 但behind the scence唔值得提

We should treat behind the scene like Mariah treats some random woman

連登幾時反下meghan trainor

我幫佢湊夠數 30啦

I don't like her

呢個要cap低

Omg the shade

以後每次開新post都要擺係最頭

我都唔係突登要提BTS / Blackpink佢地 但佢地宜家進軍歐美樂壇 我諗多多少少都要po一po 到時佢地紅咗都唔會唔知點解

純粹問下
如果唔鍾意佢嘅catchy pop rap
又會點睇Nicki 嘅starships, automatic, marilyn monroe, super bass etc.

Cardi同offset嗰張👄💋👅👅相都有20個負皮 一個正皮都冇

Nicki 唔係全部都係catchy pop rap.
但 okuurrrrb 淨係識「作」catchy pop rap.

Btw未夠24個鐘已經推咗15頁
GRAMMYs effect

What should Nicki perform on tour?

thank u next很好聽
謝謝

miley and shawn both looked damn good!

A grade is coming I can smell it
Btw 閪閪閪也很期的

Nicki Minaj has now sold over 15 MILLION albums worldwide (in pure sales). She becomes the ONLY female rapper in history to achieve this.

Most tweeted about celebrities at this year’s GRAMMYs⁠ ⁠⁠:

1. BTS
2. Lady Gaga
3. Camila Cabello
4. Shawn Mendes
5. Cardi B
6. Miley Cyrus
7. Dolly Parton
8. Alicia Keys
9. Drake
10. Ariana Grande

Troye, Charli, Katy & Mark @ Grammy After Party

Grammy betting odds over the years:

2019 - wrong about SOTY & Best New Artist
2018 - wrong about AOTY, ROTY & SOTY
2017 - wrong about AOTY
2016 - wrong about SOTY
2015 - wrong about AOTY
2014 - wrong about AOTY
2013 - wrong about ROTY
2012 - wrong about Best New Artist

唔啱某啲人心水就odd

差唔多年年都比人話 但我覺得今年應該算近年最好

Anti-Nicki Alliance is formed

Ariana Grande joins Rihanna as the only female acts in HISTORY to have four albums or more surpass 1 BILLION streams on Spotify.

第1張

係8.7果個唔值呢個分啫
有7.9唔錯架啦，可能因為冇Sweetener 咁有新鮮感所以比低少少

Normani ft. 6LACK // Waves MV // WEDNESDAY 1AM HKT

打手板

呢度一早反緊啦 不過最近個風向開始唔同咗

“Shallow” by Lady Gaga and Bradley Cooper spends a 99th day at #1 on the Worldwide iTunes Song Chart. The track is expected to tie “Call Me Maybe” by Carly Rae Jepsen tomorrow as the second longest-running song by a female artist in the chart’s history.

Shawn Mendes was asked to name 3 people he would like to collaborate and he answered Alicia Keys, Lady Gaga & Miley Cyrus!

乜call me maybe咁撚勁 really mind-fked legendary carly

同樣係pop rap但風格好唔同
Nicki當年嘅係dance pop, EDM為主
Cardi依家係玩trap, latin pop, mumble rap多
不過我唔會否認Nicki果d都係商業歌性質嘅

Diamond Certified Single
幾時出新歌

我記得當年Call Me Maybe係好紅
我開頭覺得唔啱聽，但後嚟見首歌咁受歡迎於是再聽下，然後又覺得唔錯

我有啲懷疑佢張新碟係1的派對flop左之後就回咗爐

當年Call me maybe嗰mv youtube view仲過埋Bad Romance，做咗most viewed female artist's music video

嗰chorus真係好洗腦

cls

Stupid Deep

BTS直頭係互聯網公敵
同Tgay班印度佬一樣

bury a friend 個勢好似好勁咁

BB100:
1. 7 rings (=)
2. Happier (+6) *new peak*
3. Without Me (-1)
4. Sunflower (-1)
5. SICKO MODE (=)
6. High Hopes (+1)
7. thank u, next (-1)
8. MIDDLE CHILD (-4)
9. Wow. (=)
10. Girls Like You (=)

“Girls Like You” ties “Shape of You” for the longest top 10 run in Hot 100 history (33 weeks each)

“bury a friend” is now Billie Eilish’s highest peaking Hot 100 entry.
14. bury a friend (+60)

Born This Way, 4,300,000 (total).
Alejandro, 2,630,000 (total).
LoveGame, 2,670,000 (total).

Maroon 5 - Girls Like You (feat. Cardi B)[St. Vincent Remix]

But Young Money will no longer be apart of BET Experience or Award Show.
They decided to drag a black woman while congratulating a Latina woman.

The GRAMMYs⁠ ⁠last night received 17.95 million viewers, down from the Grammy Awards results last year of 19.81 million viewers.

Cardi B has since deactivated her Instagram page after she received heavy backlash for winning a Grammy.

Baby let the games begin

what happened

Referring to this

BET apologizes to @NickiMinaj after rapper drops out of festival over offensive social media posts.

.@IGGYAZALEA posts a snippet of new music via Instagram stories

Y’all better support her this time!!!

救命 呢個好好笑
Gaga slays

TIME ranks Camila’s performance as one of the Best Moments at The Grammys.

癡線正到癲 不過嫌太短

ummmm... questionable

Julia Michaels & Niall Horan to perform What A Time on the February 18 Late Late Show With James Corden

好似lesbian duo

Britney Spears is now the FIRST female artist in HISTORY to have at least 1 song from at least 3 different decades with more than 300 MILLION views on YouTube!

• 1990s - ...Baby One More Time
• 2000s - Toxic
• 2010s - Scream & Shout & Work B**ch

佢長期都有依類跨三代紀錄

“Golden Hour” dethrones “thank u, next” and is now the #1 album on iTunes US, following the GRAMMYs⁠ .

Late rapper XXXTentacion was reportedly left out of the ‘In Memoriam’ segment at the GRAMMYs⁠ ⁠due to his allegedly violent past and history of domestic violence.

The current Top 4 on the US iTunes Song Chart:

1. Shallow
2. The Joke
3. break up with your girlfriend, i’m bored
4. Hard Place

Kehlani // Butterfly // tomorrow 10am pst

Jay-Z has overtaken Kanye West to become the GRAMMYs⁠ ⁠most awarded Rap artist, with 22 awards to his name.

The pair were previously tied with 21 apiece but The Carters recent win for “Best Urban Contemporary Album” has put him in pole position.

Most streamed female albums in a single day on Global Spotify:

1. thank u, next (70m)
2. thank u, next (59m)
3. thank u, next (53.6m)
4. thank u, next (50.8m)

Thotiana REMIX ft. Cardi B

咁Cardi都係black woman嚟嘅

You ready?

“Shallow” spends a 100th day at #1 on the Worldwide iTunes Song Chart. It becomes the sixth song in the chart’s history to achieve this.

A 9x GRAMMYs winner did what? THAT!

好似話差啲第一

佢哋把聲好夾

Halsey SNL

WITHOUT ME

EASTSIDE

認真留名學野
Golden Hour贏AOTY既原因係對手弱 (有Janelle 但女權太重 唔似會比佢贏)
Kacey隻碟好聽
但歌就有以前既taylor或者tori 歌詞同佢地一樣中二病
所以純粹想知點解會贏

邊首你覺得中二病

又唔係中二病嘅，佢呢隻碟有幾首歌係隊草嗰時寫出嚟嘅，所以啲歌詞會有啲天馬行空

BLACKPINK Performs 'Ddu-du Ddu-du'

得毒撚得天下

老闆娘jennie照舊划艇

You wanna be the most disliked comment?

Cardi B贏grammys個comment過咗40負皮

連香港樂迷都激嬲到佢要del ig

won't be the most
因為有Cardi墊底

Avril Lavigne ft. Nicki Minaj // Dumb Blonde // 12PM EST

仲有唔夠一個鐘

extended snippet

Taylor Swift has registered 3 new songs titled “AUA!”, “Family” and “Pretty Words”.

Young money

好快手

Low budget lyric video

sample 左 hollaback girl?

好有以前既風格

“Dumb Blonde” was written by Lavigne, Minaj, Mitch Allan, and Bonnie McKee, while its production was done by Allan. It is an uptempo song that is about self-love and female empowerment. It samples 2005 song “Hollaback Girl” by American singer Gwen Stefani.

by wiki

上年真係嬲到仆街
Justice for Melodrama
仲有排嬲

新ALBUM有聲氣未
以前2年一隻碟，依家愈黎愈懶

好正 好有以前既感覺

忙緊拍戲

係咪打算學lady gaga

Rita Ora
7 YEARS! Happy Birthday Hot Right Now! This track changed my life and i’m so grateful for my fans who have been there with me since the beginning! I love you all so much so grateful for you all and living my dream every day! See you on tour ❤️😊🎶

Ariana Grande - break up (behind the scenes)

Normani & 6LACK - Waves (Official Video)

Dumb Blonde 好似長得濟
聽多幾次會覺得好攰

Lizzo // Cuz I Love You (Album) // APR 19

Carly x Netflix
Tonight(?)

Not new music ok...

melodrama
lorde真係極度高質

Werk Queen!

你話輸俾DAMN都算
輸俾24K Magic真係無野好講

Years & Years, MNEK // Valentino

Kehlani // While We Wait (Mixtape) // FEB 11

Kehlani - Butterfly

Should be FEB 22 sorry

Now That I Found You
Carly Rae Jepsen

好洗腦

NICKI 可以再長啲

Nicki段verse有以前嘅風味

有啲唔夠喉

Gaga supporting Cardi

成三set pre-chorus/chrous/post-chorus
同埋Nicki 嘅energy 同Avril 比有少少落差

好似格硬來
但都好聽既

真係可以cut左次chorus

Miley Cyrus announces that her new album might drop this Summer 2019 (21 Jun - 23 Sep)!

She will release A LOT of new music during this time!

“Hopefully by this Summer. Everyone’s gonna have a lot of new music. Even if it’s not the full record, they will have a lot of singles”

US pure album sales: Lady Gaga , Joanne 649,000 (total).

今年情人節好正，又有Nintendo Direct又有Carly

大家快啲去買thank u, next 衝銷量

Cardi b trash
唔知我會唔會有正皮

Frenship - Wanted A Name (feat. Yoke Lore) [Official Video]

Astrid S - Someone New (Official music video)

Kodak Black - Transgression [Official Music Video]

St. Vincent - Masseduction

無端端trash佢做乜
突登話佢但唔講原因好似唔會多正皮

本來對佢其實冇乜大感覺
淨係覺得佢rap得唔係特別出色
但係果日睇grammy連performance都好似係lip-sync
一係我睇錯啦 但係我真係唔覺佢今年值得拎呢個獎

仲要講埋目的出嚟
唔收大量負皮已經算好，即使句嘢大部分人都認同

CDwarehouse好似已經有貨

因為dua lipa 同st. Vincent Grammy's 個表演而留意st. Vincent
佢首masseduction真係好撚正

話說Hozier終於就黎出大碟

係 已經買咗

Another One~

負負係唔會得正架

DJ Khaled衰咩

Another One

Zach

WE THE BEST MUSIC

DJ Khaled!!!

佢啲音樂先係最trash

咪臭係 除咗有feature riri之外真係唔會聽佢 I’m the one同No brainer一撚樣嘅屌 唔知有冇記錯

學下Carly咁enjoy Party For One啦

佢係時候轉做r&b歌手啦 同好姊弟一齊轉型

竟然都有三個負皮

trash * trash

佢把聲真係好嘈 上次係iHeartRadio Music Festival 係咁嗌Hand Up 搞到Demi果performance...

幫大家推一推翻個紀錄保持者上嚟

Wild Thoughts好難聽喎

可能係負佢呃正皮啫

但係有riri

但係riri唱得好惹火好sexy

係 仲有個mv Riri靚到

仲有呢個

強烈譴責呢個懶女人唔出埋love on the brain MV

ASIB OST係Spotify過咗1 billion streams
Shallow iTunes WW peak #1 for 101th day!

Yungblud, Halsey & Travis Barker // 11 minuets // FEB 14 8am HKT

都唔係official

佢係後面做乜鳩

我以為佢灑緊溪錢

快啲放出嚟算啦

覆緊隔離post嘅時候比我發現啲日本廣告 正到癲 放上嚟開心share

真係唔怪得啲artist對日本咁好嘅

睇來依個封面係真

CRJ - Now That I Found You

Queer thing 😘🍆 wtf

.@KatyPerry is the MOST nominated person at the 2019 Insiders Shoe Awards, achieving 5 nominations, beating out Prada, Fendi, Dolce & Gabanna and more!

She is nominated for “Shoemaker Of The Year” & “Shoes of The Year” among many other awards.

Katy flopped , so she’s started selling shoes

幾啱Carly吖，畢竟係Queen of the Gays

SOTY

Shoemmy > grammy

.@SelenaGomez may have new music coming soon with @ItsBennyBlanco! The songstress was seen wearing the producer’s debut EP hoodie, and he teased the project in a recent Instagram post

其實你個名賣少女情懷真係咁gay咩 side B+都唔gay喎

碌一碌入黎求兩張lauv concert 飛

“Havana” by #CamilaCabello has leapt into Spotify’s top 10 songs with the most streams OF. ALL. TIME. 1.149 billion streams. It’s the first song by a lead female artist to achieve this.

估唔到咁好買
出面個po冇 應該依到都冇

5h會唔會有2個彈出呢

玩緊emoji接龍

本來睇好Lauren，但佢而家啲歌好似都flop flop地

Greyson Chance - shut up (Official Video)

我好睇好normani

好gay dua好撚正

Ally 同 Dinah已經沉底

希望彈normani

who's laughing now

Jessie Ware - Adore You (Official Audio)

Bruno Mars 又做乜同Cardi 合作

又collab

ZEDD & KATYPERRY - “365”
9pm

負負唔係得正 負正都只係會得負

Another top ten#

Facebook下面啲 comment真係好抵死
Cant wait to hear on the radio 420430 times in a week

tease咁耐一陣flop就好笑

上年年尾都講過佢地有多1-2首collab

Katy個樣好有喜感

Early prediction for BB100
1. 7 rings (=)
2. break up with your girlfriend, i’m bored (debut)
3. Happier (-1)
4. Without Me (-1)
5. Sunflower (-1)
6. thank u, next (+1)
7. SICKO MODE (-2)
8. High Hopes (-2)
9. Wow. (=)
10. Eastside (+1)

365 — February 14
Cardi B & Bruno Mars — February 15

She doesn’t mean to be a jerk.. but she does it all the time
“I dont know them duo”

一次過打擊兩group

Diva係一定會做埋喜劇 只係爭在幾時做

sicko mode係咪準備跌出top 10啦
halftime show完左反而仲跌

Girls Like You都跌埋
And I’m so good with that

Omg Katy collabs w Tay

Rita Ora Watches Fan Covers on YouTube | Glamour

Head Above Water tomorrow

Juice WRLD on Nicki Minaj:

‘She’s one of them people that set the trail for people to follow in music ... She kinda put that print down for other female artists to put they print next to her’

Bazzi ft. Lil Wayne // I Don’t Even Know You Anymore // Today

“Dumb Blonde” by Avril Lavigne feat. Nicki Minaj has received critical acclaim from many publications including Rolling Stone, MTV, Nylon, Paper, NME, Spin, Consequence of Sound & Billboard!

Critics described the song as a “feminist anthem” & complimented Nicki & Avril’s verses!

‘Cuz I Love You’ - now available on all streaming, m’bitch.

Wrote this song in 10 minutes w/ help from @XAmbassadors

Lizzo!!!!!

愛莉杏菜自己頂自己

上次做到呢件事係iggy Fancy vs Problem
再上一次，已經係Beatles......

break up應該頂唔到7 rings 爭成50幾個points
但見到有好多人開咗streaming parties
同埋要boycott 7 rings

第一二係同一個artist都好多下喎
四眼豆豆 TI Mimi Beatles etc

上次睇唔記得邊個morning show，佢係咁講

MARINA

Album+ Tour announcement tomorrow
💿📀

Years & Years - Palo Santo (Deluxe)

Offset - Red Room (Official Music Video)

Solo album out FEB 22

唔係出左好耐啦咩

唔知 Spotify話佢今日出

Palo Santo - Deluxe CD

Release Date 06 July 2018

可能今日先放上spotify

I know that it breaks your heart when I cry again, over him

多咗兩首歌jas jonas個首 仲有mnek

bruno本身已經係小矮人

I know that it breaks your heart when I cry again, stead of ghostin him

🧸🤖

佢哋每一次有新歌就會release一個新嘅Deluxe version

leak ver. = final ver.

Zedd, Katy Perry - 365

LOL

what a bop

幾時肯變返長髮

Zedd gets longer hair

好正

首歌好katy perry

Sounds like a witness reject to me

應該12點準時出

個mv好似隻game detroit: become human
都係講機器人有左自己既思考

其實點解Katy Perry仲未拎到一次grammy，firework果時就應該拎

對手係adele（仲有bruno gaga嗰啲）
而21又真係值得贏

PRISM/ DARK HORSE都應該要有掛

果年pop album如果唔Sam Smith
都應該ariana或者ed
未輪到katy

dark horse輸左俾say something都正路

Lauv & Troye Sivan- i’m so tired... [Official Video]

我諗KATY PERRY都好難拎GRAMMY了，開始過氣了
PRISM咁高質都無提名 (講笑 )

Witness先岩

Alessia Cara: Out of Love

Selena Gomez joins Sia & Rihanna as the ONLY female artists in HISTORY to have at least 2 songs with over 800 MILLION streams on Spotify!

KOL can’t sing

GIVE ME COLLAB NOW

LIZZO!!!

Yes

Queen of doing everything except music

好好聽 2000年情歌feel

“Queen Radio” by Nicki Minaj receives an average 9-10 MILLION listeners each episode — breaking the Apple Music radio record for most listeners. Her show is officially the most popular radio show on the platform.

Avril Lavigne - Head Above Water (Album)

錄完隻碟又唔出

希望係full of bops

Shitty album name

SIXTEEN TRACKS

Justin Bieber is reportedly receiving treatment for ‘depression’, People reports.

“He struggles a lot with the idea of fame—being followed, having his every move stalked by fans, cameras in his face. It all sets him off and he often feels like everyone is out to get him.”

其實你地知唔知今日CD WAREHOUSE已經偷跑開賣 not my pic

唔知 咁快手

Facebook冇話返貨 又要買碟了

PRISM後半張 佢flop算係自己一手造成
第一唔聽自己團隊枝笛走去用奧運宣傳曲幫希拉里站台
第二 為希拉里將KP4回爐重造
第三 而家佢個Team都開始攰 好多嘢都已經冇巔峰時期即刻處理
但係365個MV同首歌真係完美 希望有好成績

偷跑好似唔計入銷量

Avril bb

應該冇乜人知有得賣嘅
準備定錢

.@LadyGaga’s new cosmetics line ‘Haus Beauty’ is now confirmed to launch very soon! 💄💋💅

“We‘re excited for our launch because we have got some absolute superstars as part of this company, people that have true expertise in the area.” - Nicole Quinn, Feb 2019

Everyone is doing this now

Spotify 啱啱出咗聽緊

掂親政治就flop

Ended Kylie Cosmetics & KKW Beauty already

APR 26

AVRIL I FELL IN LIVE WITH THE DEVIL

New era可唔可以不再短髮

Asia Tour with Special Guest ONE OK ROCK

進修完先留返長髮

點解witness要重造
唔怪得知隔左成4年先出碟，而質素極差

365見到有人話對比起grammy, 佢更加應該拎oscar
睇完覺得好岩好好笑，佢演得極正

佢可以考慮下轉行

可能攞oscar emmy會快啲

Handmade Heaven好正

同E.V.O.L.差唔多level

個mv都幾sad下

本來好似已經完成咗大半，但Trump上台之後Katy話想做啲嘢，跟住(疑似)回爐咗張碟

Well，如果用正確嘅方法去掂politics係會好成功嘅(e.g. Lemonade)，問題係真係冇咩人知要點做

話唔定可以同Gaga鬥快攞齊EGOT

佢個tour就嚟搞咗兩年 已經第三次嚟亞洲

好似果套講機械人既電影
但佢真係扮得好似
有無mv女主角獎 搵人頒比佢

Ariana Grande ties Bruno Mars for the seventh-most weeks at No. 1.

Warrior好有Innocence嘅感覺

係 Artist 100*

36, Taylor Swift
31, Drake
15, The Weeknd
11, Justin Bieber
11, Ed Sheeran
10, Adele
7, Ariana Grande
7, Bruno Mars

Childish Gambino都幾成功

定係黑人講就無問題

Audien: FAVORITE SOUND with @echosmith 3.8.19 (March 8)

Bebe Rexha - Last Hurrah

I have just listened to the whole "Head Above Water" album
I want to like it but I don't

可唔可以搵人解釋下佢會咁爆
佢之前唱love you like a love song, flat到, glee cover仲好聽過佢
而家都係唱feature或者口水歌

365 is not my cup of tea

入青山啦佢

好靚
但同佢老母就黎一樣樣

Miley同Liam都好靚

Did Lady Gaga and Fiancé Christian Carino Split?
Lady Gaga & Christian Carino Split Rumors Are Spreading

Gaga unfollowed Christian on IG a couple weeks ago

Vice & Jason Derulo - Make Up Ft. Ava Max (Acoustic Version)

Rita Ora - “Let You Love Me” Official Performance | Vevo

Ariana Grande’s ‘thank u, next’ breaks the all-time record for the biggest US streaming week for an album by a female artist. It received over 300 MILLION streams, beating the previous record held by Cardi B’s ‘Invasion of Privacy’ (203m).

Albums by female artists to garner the most US streams in their first week:

1. thank u, next (306m)
2. Invasion of Privacy (203m)
3. Queen (128m)
4. Sweetener (126m)

Nicki Minaj announces that she will be releasing NEW MUSIC today! Probably a new freestyle.

Cardi+Bruno VS Nicki

Lil’ Kim - Go Awff

Justin Timberlake and Ariana Grande are the only ex-acts to win Best Pop Vocal Album at the GRAMMYs⁠.

Bruno Mars ft. Cardi B // Please Me // 1 PM HKT

I THINK ABOUT YOU

ALL THE TIME

24 7

3 6 5

Warrior一定係全碟top 3

I don't like it

幾洗腦 但我覺得麻麻

Spotify 個到係 Cardi ft. Bruno Mars

係咩 但係兩個都有credit喎 冇話邊個ft邊個

Cardi B & Bruno Mars囉

Kristian Kostov - Beautiful Mess (Inspired By China)

近排睇歌手2019留意到佢 覺得唔錯

佢feat cardi 其實ok
聲同風格

我係話唱歌唔錯 聽咗再講

係咪finesse remix個style 我仲未聽

Bruno

Sam Smith - Dancing With A Stranger (With Normani) [Acoustic]

似24k magic啲歌
Funk funk哋又swing swing哋嗰啲？

Sam smith 新個幾隻Non-Album single都好聽
如果三專多啲dance song 轉下型就好

有預感又會爆紅
Let me hear you say~

咁Gambino本身做開comedian真係識做嘅

Drake - So Far Gone (Mixtape)

10 year anniversary so he decided to put it on all streaming services

兩個grammy winner + top 10 常客

Florida Georgia Line - Can’t Day I Ain’t County (Album)

佢自己個版本仲似係cover

我第一眼見到以為佢會黎香港

Countries
又會有玻璃心

Hozier - Dinner & Diatribes

應該今年都會嚟

佢夠膽試下唔嚟

This one is about the crushing tedium of social obligations.

我好期待佢新碟

如果佢真係唔黎

Same MAR 1
今次個album cover好似都係佢阿媽畫

US iTunes Album :
1. Can’t Say I Ain’t Country
2. Head Above Water

hk都應該99%有份 爭在今年定下年 佢而加歐美冇市場㗎喇

hk唔該開夠四場

原本聽snippet好期待bigger wow
Where is my Starving 2.0

另一邊
remember on “gaga five foot two” when she said that every time she achieves something big in her career, she loses someone she loves?

每隻碟開返場

What is ‘ex-act’?

Ex actor/actress

係咪twitter stan變出嚟

Mrs. Katy Bloom

Happy Valentine’s Day

Katy同zedd首365 洗腦到仆街

啱啱睇咗MV 冇諗過會咁sad

Zedd 一如既住 produce 得「啱啱好」
應該會除左洗腦之外都好襟聽

琴晚臨瞓前聽咗一次
今朝一起身就聽多次 跟住就上腦 好正

Katy 唔該出完KP5去埋tour先生仔

生仔先定進修先

就咁聽我覺得“ok”
但連埋個visual 首歌加晒分

And now...
I need you two COLLAB

Full Bloom

我已經loop左成日

365一首歌完勝左witness成隻碟

I bloom just for you

visual真係unexpected，完全加曬分

日本就係
香港一場啦

覺唔覺MC被 Grammy 嚴重underrated?

Mimi:Boring as hell
1996 6提0中 2006一個通類都冇

真係想屌爆Grammy! 難為佢仲被人詡為英語樂壇最矚目頒獎禮

極度覺得flop

Most streamed female albums on their debut week on Spotify:

#1 @riana Grande, thank u, next — 374.9M
#2 Ariana Grande, Sweetener — 171M
#3 Cardi B, Invasion Of Privacy — 101M
#4 Camila Cabello, Camila — 98M

"So Good" by @ZaraLarsson is now the 3rd female album in history to surpass 3 BILLION streams on Spotify!

佢歐洲超紅

doesn’t know she’s so popular like that

Little Mix ft. Ty Dolla $ign // Think About Us REMIX MV // FEB 16 0130 HKT

Live US iTunes:
1. Please Me
2. Shallow
3. break up with your girlfriend, i’m bored
4. Sunflower

聽完head above water
Warrior

明明咁正但一個grammy都冇攞過

今次隻碟有少少jazz味

識貨 Warrior

“Please Me” by Cardi B & Bruno Mars is now the FIRST female rapper song of 2019 to hit #1 on iTunes USA.

我知呢到好鐘意Avril
但係我聽左隻碟幾次
真係覺得除左Dumb Blonde同Head Above Water之外
其他歌都好普通
我都希望Avril可以回春
但係呢隻碟應該唔得

“Shallow” by Lady Gaga & Bradley Cooper has now surpassed Luis Fonsi & Daddy Yankee’s “Despacito” & is now the 4th longest running #1 song on iTunes Worldwide, spending 104 days at #1.

尤其首I Would Like係英國，成日都係出面聽到

Head Above Water 同 warrior一頭一尾

回春就冇㗎喇 之後都
佢都係頭三隻碟最有style

365 MV HK YouTube trending #48

對上一次唔係blank space打低shake it off咩。。。

開始覺得佢有少少非主流
pop又唔係rock又唔係

Young M.A “Stubborn Ass” (Official Music Video)

係boring christian rock

Self titled同Goodbye Lullaby嗰兩場應該會滯銷

好正喎呢兩隻碟

Sally Walker

但冇人識入面啲歌 一陣搞到witness tour咁就唔係幾好啦

而家諗下，其實Head Above Water應該遲一年出，咁Dumb Blonde就可以做Legally Blonde 3嘅主題曲

Wait Riri you attended her engagement party????

Babes

Robyn - Send to Robin Immediately
個mv到底講緊啲咩

邪教性交儀式

John Legend - Preach (Official Video)

Phora - I Still Love You [Official Music Video]

Becky G - LBD (Official Video)

Russ - Serious (Official Video)

Ciara - Greatest Love [OFFICIAL VIDEO]

Official UK Charts:
1. break up with your girlfriend, i’m bored (new)
2. 7 rings (-1)
3. Someone You Loved (+6)
4. Dancing With A Stranger (-1)
5. Don’t Call Me Up (=)
6. Giant (-2)
7. Wow. (-1)
8. needy (new)
9. Nothing Breaks Like A Heart (-1)
10. bury a friend (-3)

Ariana Grande is the first female artist to simultaneously occupy the top 2 spots on the UK singles chart this millennium.

She joins Madonna (1985) as the only female artist to ever achieve this.

Ariana Grande is the first female artist in UK singles chart history to replace herself at #1.

Katy Perry’s engagement ring from Orlando Bloom is estimated to cost $5 million, according to WP Diamonds!

365有無機會上到TOP1
隔左咁耐先再出歌
反應好似好普通咁

有top 20都偷笑

aggrr

Please me機會大好多

iTunes Worldwide

1 Zedd & Katy Perry - 365
2 Lady Gaga & Bradley Cooper - Shallow
3 Cardi B & Bruno Mars - Please Me

As it should

Nicki Minaj is now the FIRST female rapper in HISTORY and 2nd rapper overall, to have at least 4 albums with over 2 BILLION streams worldwide!

Now I need you to come to Hong Kong

Coming soon

佢嚴重underrated

Female YouTube subscribers:
1. Ariana Grande - 32.72M
2. Katy Perry - 32.32M
3. Taylor Swift - 32.30M

Katy爬埋頭

MEGHAN TRAINOR - MARRY ME (Wedding Video)

公廁今次轉型真係轉得好柒
不過歌仲係好聽

Avril Lavigne's "Head Above Water" has now dethroned "thank u, next" by Ariana Grande and is now the #1 album on iTunes Worldwide!

Demi Lovato has reportedly checked herself into a rehabilitation facility in Hawaii after receiving blacklash for posting a 21 Savage meme.

Why Is This Meghan Trainor Press Release So Horny?

又嚟 膠都廢事派 快撚啲死

Avril Lavigne - Head Above Water (Live @ GMA)

唔理佢咪得又唔使要佢死嘅

Ellie Goulding // Do You Remember (from the movie “Fighting With My Family”) // FEB 22

Lady Gaga and Bradley Cooper’s “Shallow” is on track to become the most awarded song in HISTORY.

Valentine's Day is around the corner, and whether you're planning on smashing bae's junk to smithereens or making out with a pint of Phish Food, you need some fresh Valentine's Day bops to get you in the mood for L♡VE.
後面嗰幾段仲勁到底係邊個twitter stan寫㗎

Ariana第一前排明明仲少下面兩位好多

佢哩個EP隻隻歌都有MV 而且又幾好聽

點解佢咁好心機整晒MV

Chapter VI都未出已經又轉髮型

Last ditch effort to make this not flop

Ed Sheeran's "Thinking Out Loud" now ties Eminem and Rihanna's "Love the Way You Lie" and Justin Bieber and Ludacris' "Baby" as the highest certified track in RIAA history (each 12x Platinum).

明明以前都算紅 個人都冇乜野
點解呢一兩年變到咁撚煩同attention seeking

Kelly Clarkson covering Lady Gaga and Bradley Cooper’s song ‘Shallow’

Avril Lavigne “Dumb Blonde” (Live from Honda Stage at Henson Recording Studios)

佢啲cover唔係幾好聽
之前cover Never Enough又係麻麻地

Zedd, Katy Perry - 365 (Lyrics)

Leak嗰陣唔知個Team死晒去邊 學當年Roar提早放咪冇事囉

出埋Lyrics谷

唔好高估leak嘅威力

Oh

Apple Music Top Singles of the week:
1. Ariana Grande - 7 rings
2. break up with your girlfriend, i’m bored
3. bloodline
4. thank u, next
5. needy
6. NASA
7. fake smile
8. Halsey - Without Me
9. bad idea
10. Billie Eilish - bury a friend

......

Katy Perry is 'slowing down her career this year' and wants to have children with Orlando Bloom as soon as possible, People reports!

“They want to get married and start a family sooner rather than later. They both want kids together and will prioritize this.”

The longest female solo songs at #1 on Apple Music US:

#1. Bodak Yellow — 27 days
#2. thank u, next — 24 days
#3. 7 rings — 14 days *so far*
#4. Look What You Made Me Do — 6 days

Tekashi 6ix9ine will receive NO prison sentence after cooperating with feds, according to official court documents! Thoughts?

He pled guilty to charges including racketeering, conspiracy, firearms offenses and narcotics trafficking.

聰明既做法
但唔太鍾意佢

Whoever said money can't solve your problems
Must not have had enough money to solve 'em

但佢宜家好似乜都爆晒出嚟 出到嚟比啲仇家報復都係死路一條

The referencing!!!

都好過坐成世監
不過比人報復就冇辦法

Stan Twitter: 可以出MAMA MV了

Most liked music videos by female artists:

1. Adele — ‘Hello’ (14.1M)
2. Dua Lipa — ‘New Rules’ (9.4M)
3. Katy Perry — ‘Roar’ (9.1M)
4. Ariana Grande — ‘thank u, next’ (8.8M)

Melanie Martinez announces that she will release her NEW ALBUM in Summer 2019 (21 Jun - 23 Sep).

She is currently working on her hour and a half long movie.

佢男友Henri呢幾日係ig證明左佢冇入

唔係話佢戀童架咩

咁快已經過咗第一嘅一半
睇嚟呢個將會又係thank u next破嘅紀錄

Avril Lavigne’s music career is over

Shawn Mendes for Calvin Klein.

成個comment section都癡咗線咁

Sorry to say that, please me>dumb blonde>365
please me其實唔feat cardi本身都好正
365 is so blah

Bruno added nothing to please me (pun intended)

你唔鐘意既咪唔好睇 唔洗叫人死既

sorry to say隻碟冇特別 同埋佢已經唔會再rock得起 睇怕佢今次樂評又冇銷量都冇

隻碟好悶好cliche好冇新意

Critic reviews都好低分下
Metascore: 58 (base on 8 reviews)
User score: 8.7

我10分會俾4分

自己like返自己

Blueface - Thotiana Remix ft. Cardi B

Azealia Banks reveals that she is currently working on a new song with Kim Petras and promises a successful release for it.

其實歌係好聽 但唔係2019會hit既歌

我save左未聽
而家慳返

建議唔洗聽真心晒咗足足40分鐘
same 4/10

可以當自己身處係2008年咁聽

今朝瞓醒見到
瞓唔返

認同 其實唔係差架喎 只不過冇乜邊首係大路/hit歌

下個po置頂

推一推先

Agree
係唔突出但唔係講到一無事處咁

都係當佢回歸作咁聽
同埋都算聽得落耳啦

21首
雖然應該又係有成堆interlude

Twitter 啲comment 好誇張

Stan Twitter: he can top me now

Kesha & her boyfriend yesterday

Omg y’all need to stop

Final prediction:
1. 7 rings (=)
2. break up with your girlfriend, i’m bored (debut)
3. Without Me (=)
4. Happier (-2)
5. Sunflower (-1)
6. thank u, next (+1)
7. SICKO MODE (-2)
8. High Hopes (-2)
9. Wow. (=)
10. Eastside (+1)

Ellie Goulding is set to release NEW MUSIC with David Attenborough for 'Our Planet' on April 5.

One song, described as an 'environmental anthem' has the lyrics “I can hear the whole world saying it’s now or never. Cos it’s not too late if we change our ways & connect the dots.”

Bhad Bhabie reveals that she would love to collab with Cardi B!

"I'd love to collaborate with Cardi. I love her. She's just such a raw honest person and she doesn't care about what you have to say about her. She just does what she does."

According to a recently unsealed plea deal transcript, Tekashi 6ix9ine could be released as soon as January 2020, while also receiving witness protection program upon his release.

new acoustic song!

cardi b同 bruno首野，佢一唱歌啲和音勁到

Bust down barbiana > thotiana 太多

Ariana Grande’s Thank U, Next storms in at No. 1 on the Billboard 200 albums chart with 360,000 equivalent album units earned in the U.S. in the week ending Feb. 14

116,000 pure sales

BB200:
1. Ariana Grande - thank u, next
2. Lady Gaga & Bradley Cooper - A Star Is Born OST
3. Queen - Bohemian Rhapsody
4. A Boogie Wit Da Hoodie - Hoodie SZN
5. Post Malone - beerbongs & bentleys
6. Travis Scott - ASTROWORLD
7. 21 Savage - i am > i was
8. Drake - Scorpion
9. Kacey Musgraves - Golder Hour
10. Meek Mills - Championships

Ariana Grande is the first artist with two Billboard 200 #1 albums ('thank u, next' and 'Sweetener') in under six months since BTS ('Tear' and 'Answer').

Kacey Musgraves's 'Golden Hour' is the first Album of the Year winner this century to re-enter the Billboard 200 within the top 10 following the GRAMMYs⁠.

喪loop
好撚正

之前loop Space Cowboy
依家就loop緊Butterflies

2019 BBMAs // May 1

SZA revealed during her set at the IIIPoints Festival that she is halfway done with her upcoming new album.

can she replace riri while she is so busy on her damn business?

佢啲live連riri十份一功力都未有

high horse, love is a wild thing, happy & sad, rainbow超鍾意
好耐未聽過一隻碟成隻都咁鍾意

Remy Ma defends Nicki Minaj on BET shading Nicki while congratulating Cardi B!

What type of bum bitch shoot a friend over a rack?

本身唔係佢fans 但Golden Hour聽落好舒服 可以話係no skips

Dafuq did I just listen
The remix with Cardi B is totally unnecessary
Just throw it to the rubbish bin ok

叫nicki queen轉行做rnb signer啦

聽左又唔使死嘅，自己聽一次再決定喜惡咪得，有人唔鍾意都會有人鍾意

Regret in your tears know you taste them

乘機轉型，可能有第二春

Come, come see about me

好歌推介：Nicki Minaj - Marilyn Monroe

我鍾意save me

Grand piano 吊打，不接受反駁

純唱我最都鐘意grand piano

I Lied

Ariana Grande has registered a new song titled "Juice" on GEMA! #AG6

The song is produced by the same people behind "imagine" "fake smile" and "in my head"!

如果係pink print揀，我係team I lied

嘩屌駛唔駛咁快
想挑戰一年內三隻碟？

is it me or is the song title really YUM

P!nk // Walk Me Home // 20 Feb 4:00PM

Cardi B has recently been labelled as the 'queen of rap' by various publications like Forbes, Billboard, Harper's Bazaar and E Online.

This week's Hot 100 update will be delayed due to the Presidents' Day holiday.

Lady Gaga is set to release a NEW ALBUM soon, according to Hitsdd!

"There are whispers of a new Gaga album on the way." - Feb 18, 2019

Riri同Gaga邊個快啲

"Shallow" by Lady Gaga and Bradley Cooper was written/recorded in just 4 hours, according to Anthony Rossomand!

"I spent the first hour after the Golden Globes in shock. Even Gaga was like: 'Holy Shit! Can you believe we did this in four hours'!?"

Ri快d出啦 等得好苦

slay

fen fen fen fen fen fen fenty
i know you want that
fen fen fen fen fen fen fenty

Who?

gaga岩岩投入副業 會唔會咁快出

屌你唔好比你講中
不過好多大牌歌手今年都應該出碟

TS LG

Adele都好似係今年

又橫掃

John Mayer 2.22

Hello Grammy

歐美主流樂壇集中討論區26

碟又要一筆，Concert又一筆
冇錢了